咁樣跌法 今年利是我封朱古力金幣算

美國你冇人性架 唔比大家開心過年

一蚊人仔利是和和氣氣算啦

升番上3萬3和和氣氣算啦 我唔要4萬點啦

封張揮春好過金幣，D人收到摸到硬挖挖即埸屌你啦

揮春好貴 自己寫得唔得

封報紙啦

Apple Daily

嘉頓什餅無貨啦,比股災災民掃Q 哂

今年拜年 d 人一定好恐怖...
無曲奇,無樂家杏仁糖

全部什餅 vs 什餅
沽接沽接沽接沽接沽接沽接沽接沽接什餅,無間地獄~~~

美國都唔興農曆新年

大手掃日清啦！
來緊幾個月個個捱公仔麵
一定升

A09撚有女人同你結婚派利是咩

賣左ps4 pro 準備all in熊

咁小，買得近可能半個鍾冇啦啦夾一夾死左

渣到2幻點